剪柒咗個頭點算

本身諗住剪到膊頭位就算
點知佢越剪越多，頭髮越剪越短。。。
.
.
.
最後變咗咁（以下係示意圖）

嘩屌 本身已經生得樣衰㗎啦，依加仲要幫我剪個龜頭出嚟

我想問要把髮長返到膊頭位置要幾耐
我仲係學生嚟依加連街都唔敢出

我冇嘢講

假髮

咁咪好熱好焗

戴安全帽

靚仔點剪都冇所謂，樣衰就算吧啦

笑撚左

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

絲

唔好笑

笑埋右

日日戴頭盔出街洗理咩髮型咩

剪左個龜頭型出黎預你分埋中間界

認真 戴帽

換取午餐肉的

並非閣下的髮型

而是閣下的陰道 俗稱閪

戴頭盔出街就遮到

學生依家要出街咩留到9月咪長翻

咪最多長1cm

唔係丫 都幾靚